反正買返黎啲口罩都唔知係咪二手 不如直接收靚女戴過嘅口罩

越靚女價錢越高 即除即磅水 有冇絲打有興趣

收仇B口罩

要有味有唇印先收

要濕濕地先收

啲女口爆完冇清潔個嘴之後戴嘅口罩要唔要

咁撚唔衛生 叫條女死左佢啦

pm

戴住口罩 人人都係靚女

港女大眼妹多

一除口罩即刻唔要

邊有女口爆完唔去清潔㗎，你A0？

唔係，
我指嚮車或後樓梯度口爆完飲啖水再用紙巾都唔係100%乾淨，
你收完呢個女人口罩嚟用點都咀到佢男人嘅精

衛生過你收人口罩用

好想飲靚女口水

原味口罩

一除罩先發覺奶野咪奶野

奶罩實際d

肺炎會經由乳頭傳染

收集大量空姐口罩

痴撚線

五毛狗，屌你老母死全家